// const EXAM = {"1":{"eid":"1","type":"C","question":"每年的 6 月 26 日是（  ）","A":"世界禁毒日","B":"国际禁毒日","C":"联合国禁毒日","D":"全球禁毒日","answer":"C","level":"0"}
// ,"2":{"eid":"2","type":"C","question":"国家管制的麻醉药品有几类几种?( )","A":"3 类 119 种","B":"7 类 120 种","C":"7 类 118 种","D":"3 类 120 种","answer":"C","level":"0"}
// ,"3":{"eid":"3","type":"C","question":"国务院设立(  )，负责组织、协调、指导全国的禁毒工作","A":"禁毒部","B":"司法部","C":"公安部","D":"国家禁毒委员会","answer":"D","level":"1"}
// ,"4":{"eid":"4","type":"C","question":"罂粟是( )年的生草本植物?","A":"1","B":"2","C":"3","D":"4","answer":"B","level":"1"}
// ,"5":{"eid":"5","type":"C","question":"下列那种是致幻剂?(  )","A":"阿片","B":"冰毒","C":"大麻","D":"摇头丸","answer":"B","level":"0"}
// ,"6":{"eid":"6","type":"C","question":"鸦片，又叫阿片，俗称大烟，源于（  ）蒴果，其所含主要生物碱是吗啡。","A":"罂粟植物 ","B":"大麻植物","C":"古柯植物 ","D":"麻黄草","answer":"A","level":"0"}
// ,"7":{"eid":"7","type":"C","question":"（   ）是加速和增强中枢神经系统活动，使人处于强烈亢奋具有成瘾性的精神药品?","A":"致幻剂","B":"兴奋剂","C":"抑制剂","D":"麻醉剂","answer":"B","level":"0"}
// ,"8":{"eid":"8","type":"C","question":"林则徐虎门销烟是什么时间?(  )","A":"1838 年 12 月","B":"1838 年 11 月","C":"1828 年 12 月","D":"1828 年 11 月","answer":"A","level":"0"}
// ,"9":{"eid":"9","type":"C","question":"利用未成年人运输毒品的按照《刑法》规定如何处罚（  ）","A":"以教唆罪论处","B":"以运输毒品罪处罚","C":"以运输毒品罪从重处罚","D":"以贩毒罪论处","answer":"C","level":"1"}}
const EXAM = {
    "1": { "eid": "1", "type": "C", "question": "以下哪个毒品是目前世界上吸食人群最多的？（）", "A": "可卡因", "B": "海洛因", "C": "大麻", "D": "白粉", "answer": "B", "level": "0" },
    "2": { "eid": "2", "type": "C", "question": "以下哪个是当前我国的禁毒工作方针？()", "A": "禁贩、禁种、禁吸", "B": "“四禁”并举、堵源截流、严格执法、标本兼治", "C": "严格执法、标本兼治", "D": "置之不理", "answer": "B", "level": "0" },
    "3": { "eid": "3", "type": "C", "question": "强制戒毒的期限为：()", "A": "一个月", "B": "三至六个月", "C": "三年", "D": "无期徒刑", "answer": "B", "level": "0" },
    "4": { "eid": "4", "type": "C", "question": "公安机关在吸毒者吴某住宅搜出鸦片 300 多克，经多方查证，均无法证明吴某的鸦片是从何而来。按照刑法的规定如何处罚吴某？", "A": "以贩卖毒品罪论处", "B": "治安处罚", "C": "以非法持有毒品罪论处", "D": "置之不理", "answer": "C", "level": "1" },
    "5": { "eid": "5", "type": "C", "question": "每年的哪个日子为国际禁毒日？()", "A": "6月26日", "B": "7月26日", "C": "8月26日", "D": "9月26日", "answer": "A", "level": "1" },
    "6": { "eid": "6", "type": "C", "question": "王某以滑石粉冒充海洛因进行贩卖时被公安机关抓获。按照刑法规定如何处罚王某的行为？（)", "A": "以贩卖毒品罪处罚", "B": "以诈骗罪处罚", "C": "批评教育处罚", "D": "置之不理", "answer": "A", "level": "0" },
    "7": { "eid": "7", "type": "C", "question": "第一次鸦片战争发生的时间是：（）", "A": "1839年6月", "B": "1840年6月", "C": "1941年6月", "D": "1940年6月", "answer": "B", "level": "0" },
    "8": { "eid": "8", "type": "C", "question": "刑法规定，明知他人制造毒品而为其提供制造毒品原料的，如何处罚？（）", "A": "以非法贩卖制毒物品罪论处", "B": " 以非法提供毒品罪论处", "C": "以制造毒品罪的共犯论处", "D": "以口头警示教育", "answer": "C", "level": "0" },
    "9": { "eid": "9", "type": "C", "question": "张某是某迪吧老板，明知一些人经常在该迪吧吸食摇头丸，张某却视而不见。对张某的行为如何进行处罚？()", "A": "批评教育", "B": "无法处理", "C": "以容留他人吸毒罪论处", "D": "直接扣押判罪", "answer": "C", "level": "0" },
    "10": { "eid": "10", "type": "C", "question": "按照有关规定，对于吸毒人员强制戒毒后又吸食、注射毒品的，可以实行：()", "A": "刑事拘留", "B": "劳动教育", "C": "判处刑罚", "D": "终身监禁", "answer": "B", "level": "0" },
"11":{"eid":"11","type":"C","question":"每年的 6 月 26 日是（  ）","A":"世界禁毒日","B":"国际禁毒日","C":"联合国禁毒日","D":"全球禁毒日","answer":"C","level":"0"}
 ,"12":{"eid":"12","type":"C","question":"国家管制的麻醉药品有几类几种?( )","A":"3 类 119 种","B":"7 类 120 种","C":"7 类 118 种","D":"3 类 120 种","answer":"C","level":"0"}
 ,"13":{"eid":"13","type":"C","question":"国务院设立(  )，负责组织、协调、指导全国的禁毒工作","A":"禁毒部","B":"司法部","C":"公安部","D":"国家禁毒委员会","answer":"D","level":"1"}
,"14":{"eid":"14","type":"C","question":"罂粟是( )年的生草本植物?","A":"1","B":"2","C":"3","D":"4","answer":"B","level":"1"}
,"15":{"eid":"15","type":"C","question":"下列那种是致幻剂?(  )","A":"阿片","B":"冰毒","C":"大麻","D":"摇头丸","answer":"B","level":"0"}
,"16":{"eid":"16","type":"C","question":"鸦片，又叫阿片，俗称大烟，源于（  ）蒴果，其所含主要生物碱是吗啡。","A":"罂粟植物 ","B":"大麻植物","C":"古柯植物 ","D":"麻黄草","answer":"A","level":"0"}
,"17":{"eid":"17","type":"C","question":"（   ）是加速和增强中枢神经系统活动，使人处于强烈亢奋具有成瘾性的精神药品?","A":"致幻剂","B":"兴奋剂","C":"抑制剂","D":"麻醉剂","answer":"B","level":"0"}
,"18":{"eid":"18","type":"C","question":"林则徐虎门销烟是什么时间?(  )","A":"1838 年 12 月","B":"1838 年 11 月","C":"1828 年 12 月","D":"1828 年 11 月","answer":"A","level":"0"}
,"19":{"eid":"19","type":"C","question":"利用未成年人运输毒品的按照《刑法》规定如何处罚（  ）","A":"以教唆罪论处","B":"以运输毒品罪处罚","C":"以运输毒品罪从重处罚","D":"以贩毒罪论处","answer":"C","level":"1"}
}
